啲廢中唔識用電腦幫助工作真係好on9

下下手寫，計數機

咪撚弱智啦，咁梗係慢，慢又要躁

好撚好笑咩你老味

心算同算盤

excel
一次過計